我敢肯定呢個係最正既食法！

老麥多新奇食法食人都知 茄汁加糖點薯條 薯條點雪糕 薯條點可樂都見過 但我食過咁多隻 糖漿搽漢堡扒一定係最正

緊係用熱香餅嘅蜜糖啦

個隻又鹹又甜令人難以抗拒

係人都知 自

薯條一定係點麥旋風 麥旋風點完薯條再加茄汁

薯條點雪糕好好食

未試過

加拿大撚表示食大部分野都落楓糖/蜜糖
麥樂雞點蜜糖好撚正

不嬲薯條點雪糕
鹹甜熱凍一次過食到

點薯條點茄汁加泰辣

新地筒加盬！